聯合國大會上烙重話！川普：中國必須為「中國病毒」負責

侵侵既語氣.開戰真係不遠

拜登一定好唔高興

關佢q事
侵侵已經擺到明

連任到先算啦
大豆侵等下台坐監啦

拜登要和平大愛奶共

佢大愛幼幼就有份